成班人夾埋抹黑龍門成年 屈佢強姦手足又出書唱佢 到人告你要你澄清拿證據又話黃圈相煎何太急

一堆港豬重因為渣哥 光榮堆黃店話龍門告暴動手足
所以洗板屌龍門 係到講埋d咩相煎何太急

之前抹黑左人成年 好似暴動罪有免死金牌咁
成班黃絲豬扮睇唔到

點睇都龍門啱

Btw張老闆成日上連登

攪鳩左人成年 到人還拖就話唔岩規矩
屌佢老母 淆底就一開始唔好吹到咁大想整到人執笠啦

真 老闆好撚慘

成班人渣

之前仲好撚串大鳩龍門

入得黃圈都唔一定有良知同公義， 所以信自己的判斷好過信黃圈呢個標誌

個個一聽到龍門反告就起哂鋼
手足大撚哂？ 咁撚樣煩人成年 抵你比人告啦

上次睇到佢地班友屈到強姦心諗做咩鳩
不過黃絲豬多戇鳩 大把人信 wfc

成班玩私怨單單打打都算
玩到屈人強姦真係唔識死

真係告鳩佢導火線 肯撚定係班友顛到屈人強姦

批評難食都話算鳩數
但係屈人老強真係

手足講既一定岩架嘛, 有大量人証物証, 照道理人西+渣家軍應該好樂於手足同張俊傑對簿公堂架喎, 上庭丫嗱, 今次仲唔拎哂D証據出黎煮死你個饅頭張 呢次完全係一個大好機會可以令到佢地既眼中釘張俊傑同龍門永不翻生, 點解佢地仲要係咁話手足好慘, 張俊傑告暴動手足係落井下石, 衰撚過殺人父母咁呢?

定係其實所有野根本都只係9up

比人屌左成年，依家還拖又唔得

屈人強姦唔洗付出代價？

屌你嗰時就話你偽黃
你屌佢就話大家都係黃
垃撚圾

真

手足因爭取公平法治社會而被告暴動罪
但基於法治下告你誹謗就屌番你

樓主撐marco 就唔係五毛唔係鬼

人閪係咁，將就下
明眼人都睇得出，有一group人，都係d出名既黃店不停狙擊龍門，成年都黎

黃色經濟圈如果收咗皮，班渣家軍功不可沒

人地唔發火就當人病貓，結果宜家玩出火就話相煎何太急宜家比人告暴動係咪可以優先上巴士？定係可以好似班狗咁打橫黎？

我都係咁話
退出黃圈就係罪
又唔會諗下人地付出過啲咩
靜係識玩批鬥

之前仲屈佢係黑社會添 仲有班兒登仔信同埋成日睇藍絲人西跟人地批鬥龍門

條倫敦死基佬
個專頁賣咗幾錢比中共？

仲有個賤種高登youtube 上年成撚日講埋啲冇證據嘅野屈鳩人

咪就係囉，手足係講事實嘅又洗乜驚比人告仲可以累到龍門輸堂費添

唔係個個黎架
呢個係一個叫 Anita Wong 40歲都嫁唔出既怨婦開黎狙擊人

屈完人，叫人忍左去
咩道理

渣狗班仆街日日單單打打，屌佢老味成班私怨撚日日圍爐打飛機

喂相煎何太急啊人地小朋友黎架

佢地似係想自己組左個圈然後做底唔埋堆既鋪

大眾乞衣

要人無條件捐比佢賺錢

邊個page黎

推

光榮Fb見到 佢地出左個垃圾post

到時輸咗就一句法治已死就搞掂

渣哥、水門雞、陸陸你地呢班撚屌就收硬皮

俾人屈強姦果陣又唔見你地跑出黎？

個「手足」帶頭分裂黃圈，死不足惜

自稱黃既饅頭渣勾結藍蛆臭閪搞鳩同路人

踢走渣哥出黃圈啦屌

手足so what？
屈人強姦用手足兩個字就過骨
咁下次真係強姦你老婆
係咪手足變兄弟？

個「手足」帶頭分裂黃圈，欠香港人咁多都未同佢計

唔通係覺佢難食之餘又靠光環拎最多資源
利申：覺近排龍門有大改善，非戴頭盔

a有暴動罪
a打完我一身
我告a
點知身邊d人話
人地有暴動罪 你仲告人 有冇搞撚錯

比人block左未

個「手足」帶頭分裂黃圈，欠左我地香港人

踢饅頭渣出黃圈啦屌

踢走渣鳩啦屌

a帶頭搞分化黃圈，必須以正視聽

踢走渣狗 番去劣鳩

渣鳩同班藍蛆夾埋搞死左幾個黃店？

仲有光榮

渣鳩幾時番去劣鳩？

渣哥收左皮，大家都開心

點解渣鳩咁多打手？因為好多打手都係藍蛆扮黃囉屌

渣鳩想做大佬？
佢做過d咩？同藍蛆勾結搞鳩黃店？

踢走渣哥出黃圈

屌你死渣鳩
幾時先收皮

搬比人告暴動出嚟好似免死金牌咁

Macro 27歲
小朋友？

好多真心黃但係無腦 講真我到而家都冇話信死是但一邊, 咁而家告上庭咁咪好囉, 有咩証據一次過拎哂出黎, 邊個岩邊個錯都好, 快D完撚左場鬧劇佢. 如果人閪+渣家軍講既野係真, 咁上到法庭咪係還呀手足一個清白既大好機會囉, 仲可以令到眼中釘張俊傑同龍門身敗名裂, 蝕撚埋堂費+律師費, 人閪狗同渣家軍開香檳都黎唔切啦, 但點解佢地而家咁唔想手足比人告既? 我就真係諗唔到啦, 除非你話佢地真係係度9up抹黑龍門啫

小朋友(27歲)

支持

Agger 渣哥經濟圈

支那DNA

屌足人成年偽黃 又話人強姦 又話人饅頭

到人地真係還拖嘈你喇 話要告 相煎何太急 大家都係黃
全香港欠咗佢

本書鳴謝有佢份 根本就係渣家軍一員

狙擊龍門成年有多人地都唔理你
依家人地還拖就好嬲好嬲

人地放上法庭公開又唔比

同黑警唔肯獨立調查一9樣

唔怪之得60歲中年

Exactly

亞玉 華叔 膳心 龍門

共產黨最叻就滲透分化
一見有龍門兩個字既PO都推到十幾頁都知乜野事

係，而且真係有D既視感，可能中國新聞睇得多

講真，真係偽黃個D自己會露出馬腳，搞黃店嘅就咪整咁多事，做好自己質素就算啦，日日玩批鬥，玩得多我只會覺得佢地係商業行為

日日食龍門支持佢

有咩分別
上次偽民主投票再禁聲就知咩料啦
仲有人閪玩小紅書
水門紅底雞
根本成班都一撚樣

老老豆豆
龍門D野好唔好食就見人見智
但龍門係黃就好肯定

之前好似有班人好撚串
喺連登話唔屌得龍門
又話成堆龍門打手

好心啦
計影響力大唔大
你睇渣哥光榮幾多間舖
又會係龍門係疑似「龍頭」就保佢囉

同埋都未計你拎出咁大嘅指控

呢下真係

「黃絲豬」唔係渣家軍中意用㗎咩
冇跟太貼

抵啦 當初大家咁鍾意食花生
而家玩到底添啊 誓要搞散黃圈

佢地鍾意用 黃衛兵/連衛兵/聾粉/龍衛兵/小粉聾

話龍門唔難食都已經會比班癲狗標籤做龍衛兵架啦

好食難食係個人喜好，咁就話人聾衛兵，聾門pr，聾門打手

利申：每晚倒貼65蚊比聾門既聾門p r

我倒貼咗成千返工

華叔咩事？

水門屌佢啲生果唔靚又貴 明明係靚而貴

又係渣家軍話張老闆係偽黃

咁偽黃 告鳩 你地又有咩問題呢

一時又扮同路人 一時又話佢係敵人

未退出就犧牲兩日生意額做票站
退出黃圈都照派水做齊曬

個啲鬥黃嘅新光水陸就永遠得批鬥先大大聲

精神分裂咁

有冇人post 番佢點打龍門出嚟？

學下蕭生囉 清泉

依家上庭未知真假囉
定真係誹謗人 依家真係驚呀

擺明驚啦

支持還拖最鐘意睇啲仆街仆街

光榮都出post
好心佢地唔好成班咁撚肉酸
自己又屌龍門又抹龍門老細
跟手講句「無當過佢係手足」就得
仲要block哂鬧佢地既香港人都無問題

但人地屌佢地就係割席仆街唔幫手足

黃圈有佢地呢班熱狗級怨婦真係哂鳩氣
呢幾間拿拿聲執柒左佢仲好

肛榮都開始block人？

「手足」被人告暴動 = 黃圈版「為所欲為」Tee
告「手足」誹謗 = 分化黃圈大罪人
呢位「手足」真係玩撚晒

希望marco 哥未來個十年可以係監獄度慢慢反省

唔好再內鬥啦唔該

告人正義

人地係根據法例正常程序去處理
每人都有佢自身既權利喎

呢幾間野邊可能執, 大把傻仔排住隊幫襯

香港人本身就冇乜民主自由呢啲思想植根響個人內在裏面；只不過上年嘅情況真係太惡劣，令到好似啲人覺醒左

有心人士咪借呢個時候「忽然民主」上身囉呢啲d都係為兩餐搵食啫

不過最核突就係走去亂鳩咁搞同路人
柒咗就話相煎何太急食相真係好難睇

唔當龍門係同路人或者自己人
其實冇乜所謂因為兄弟爬山
但問題係佢哋係阻住人哋爬山得來仲要想人哋跌落山

暫時食龍門，感覺幾好食。
我條女(非藍已經去到紅既地步) 都話唔錯

龍門冇手足咩？

點解人地藍絲圈咁撚團結，令到我有時懷疑到底係咪我地先至係小眾

又可以食少一間
忽撚左個腦

連登嘅光譜係好偏
所以唔好太在意連登

200萬人入面
唔會好多係激進深黃
乜人都有

共產黨不斷拉大自己勢力 慢慢滲透
而連登就不斷鬥黃 不斷縮細個光譜
根本就百害而一利

Gelato
煲底
楊天命
周小龍
O chef lab
Canny leung

Are they a joke to you

Agger btw Marco 囝真係勁 可以呃到咁多人

好多人依家借手足同黃色經濟搵食 你地有冇見過正常人會用藍色經濟圈同撐警奶共既狗閪牌頭搵食

渣家軍就真係當果位手足condom喇
唔知渣家軍有冇見佢咁陰公支援下佢呢

點相處?

人閪: 龍門果d都係假手足黎

人閪: 全部都係人血饅頭

我貼錢去食飯，計埋我得唔得

有fd重話龍門好小器
屌你屈撚咗人成年先告咁都叫小器

推 美國國務卿Pompeo聲援「12港人」, 要求林鄭月娥出手救援 - 分享自 LIHKG 討論區

CLS咁都小器

push

成班龍門打手食屎啦
因果自有天收
睇路啦

支持龍門 最大行動都係幫襯

咪係你屈左人成年之後得到俾人還拖既果

我都唔明 好好地做餐廳咪繼續做
點解下下要係facebook 度用個抽水tone 黎話鳩人
我作為街外人睇覺得小家到不得了

然後成班友好page 就係comment 度圍爐
覺得自己好好笑咁圍威喂
啲語氣成班屋邨童黨咁

人格謀殺 手段同某黨好似

你發現了

佢哋成班根本就係老mk

共產黨

沒有實質證據, 不會離棄手足 (包括黃店)

俾撚左成年機會，到呢家呢刻仲抹黑緊，我支持告尻埋條人閪呀，你老味屈人屈得咁爽
成堆白痴仲係度講緊藍律師

絕對撐龍門 手足大撚哂啊？ 手足優先同一定既容忍或幫助 但唔係大哂。

龍門由頭開始撐手足一直都好humble
我會繼續幫襯，完

好耐冇食，有冇新菜

多咗米芝連餐 幾正

雖然唔鍾意龍門
但覺得佢告人無問題
手足唔係大曬
乜都老屈，可大可小，最小都名譽受損先啦

Thx ching 明白事理

轉咗支持細黃店好耐，龍門靠你地

27歲小朋友玩埋行騙
點夠你地渣家軍玩呀

可能渣軍問緊佢老友呀振美, 如果係PPRB, 呢單野點答好

渣家軍

電光火石之間

渣狗說他黃 便是黃

仆街 逐樣計 咁大生意都比佢諗到

抵佢做前CEO

黃 都可以好仆街

大把人話自己黃，拎嚟溝女

黃不嬲大撚曬
我試過話邊間黃店服務態度唔好
就俾成果班無腦嘅人 起曬鋼圍插我分化 藍絲

佢地成日叫咪鬥黃
而家偏偏就係佢地係鬥緊

手足marco有暴動罪，而張生無，所以佢地覺得marco黃過張生，所以撐marco 就係咁簡單

呢間同亞玉應該只係水門自己一個撩是鬥非

我係小童，雖然我廿七

27歲（小童）

咁都pk la

佢地夾埋一齊出征
就唔可以講有d嘢係單人所為

渣狗軍喺證據確鑿之下，有無割水門？
無。

所以入晒成個集團數

搭車收小童啦

暴動真係大晒

同黑警一樣，佢打你就得，還拖告多條襲警

So true

渣狗屌龍門同手足個時，又唔見d人講相煎何太急

果時呢單野之前已攪到個fb group氣氛好差
事前黃色水門狗已經係gp到單單打打/指名話阿玉
黃水門狗果期比人淋紅油 仲去到老屈人係阿玉搵人攪佢
之後忠輝都出聲證明唔係阿玉做 果時黃水門狗就直接潛 唔出聲一排
再之後好似黃水門狗又係到單打阿玉/其他黃店
係去到唯個位 阿玉咪一野爆曬黃色水門同佢班FD d 仆街證據出黎

歡迎補充同修正
我最有印象就係阿玉一爆曬黃水門狗D whatsapp d 撚屌野

我淨係記得 漁一係佢朋友

所以我都無食 自從爆果單野之後
仲有果個 jaselab 好似又係老友

仲一齊到? 條女好好屌?